{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71080&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블리블리키즈풀빌라"
    },
    "text": "2022年5月にオープンした新築キッズプールビラです。 室内には温水プールがあり、一軒家で築かれたキッズプールビラです。 周辺には仏国寺が車で6分、ブルーワンウォーターパークが車で分、エキスポ大公園が車で2分の距離に位置しています。 プールビラを利用する児童は保護者の格別の注意が必要であり、登録された画像は実際とは異なる場合があります。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは不可能です。 客室には温水プールがあり、利用料は50,000ウォンです。 利用時間は5:00から22:00までとなっており、天候の影響を受けずに年中ご利用いただけます。 プール利用時の入浴剤やその他の製品の投入は絶対禁止されています。 ペンションでは駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器を備えており、個別暖房システムがあります。 バーベキュー施設は電気グリルを利用し、利用料は30,000ウォンです。 最大定員数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用も不可能です。 客室内へのペットの立ち入りは禁止されておりており、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オープンした新築キッズプールビラのオープニングはいつですか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "室内には温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "仏国寺、ブルーワンウォーターパーク、エキスポ大公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には温水プールがあり、利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールの利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入浴剤やその他の製品の投入は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者のキッズプール利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内へのペットの立ち入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 331
    }
}